黑蕉執，算容執，陽衝執你地點揀？？

陽衝執真係正到仆街
一野倒落去
陪薯條又得，意粉又得
配雞扒仲正